有冇人睇多啦a夢電影會喊？

最近香港上嗰套金銀島，

我見又川村元氣又星野源咁，所以特登走去戲院睇（平時都係上網睇 ）。

雖然好多細蚊仔嘈生哂，但呢套戲出乎意料地好睇。

好睇嘅地方唔係在於佢有幾龐大嘅陣容，幾有張力嘅畫面，幾豪華嘅資源投放，而係有一份純真係套戲到。

可能你地會覺得低b，劇情老套太小朋友。

但正正就係有一份小朋友嘅純真感情喺入面，先至最打動到我嘅心。

每一次同電影版先會出現嘅同伴道別嗰下真係會忍唔住喊出嚟，就算唔喊都會眼濕濕。
一套多啦a夢電影已經屌打萬千嘅韓劇蝗劇

小夫同胖虎好man

平時蝦蝦霸霸，反而係最有義氣